香港有咩必食，有冇巴打得閒可以陪我食野，返香港去旅行，有咩我比

食幾餐都ok
想食 灣仔果間雞排飯

幾時返呀

去LKF 食港女放題，去到同人講自己日本返嚟

六月

我指食物

竜津 既おまかせ

?

返香港唔食日本野

好野來嫁

日本未必有

深水步掃街
Let's gogogo

龍津唔好食

帶你食嘢但要教我溝日本妹

其實你無唔無聊，成日post個九州妹jm9

可以

食海底撈

不了，日本都有

巴打唔帶女朋友返嚟？

同andy 哥同一個月返喎

佢返工

係咩